[有著數]Starbucks呢個星期晏晝做買一送一呀！

關你咩事
美心都飲？
繼續罷飲罷食紅心

美心 不了

比狗飲啦

不了

佢美心mx都好多活動
勁多廢老食

發覺喺starbucks飲野班人，大約得三種：一係廢老，一係鬼佬(唔知美心咩料)，一係個樣柒柒下咁既

starbucks 好撚貴,不了

咁如果有好多starbucks 現金卷點算
去誠仔度幫買奶粉送

所以你幫佢宣傳？

照用 唔俾額外錢

買幾杯 係佢門口賤賣
賺埋藍c既錢

[url]樓主曲線賣廣告[/url]

呢排多咗人翻工就多咗人去幫襯Starbucks
大家唔好見到有著數就貪好嗎